點解SpaceX唔上市？

Because funding secured at $420

因為上市會比d垃圾股東阻住elon musk去火星
黎緊starlink好似會分拆上市